% @Source SC
% @Points 5
% @Redaction copie
On donne les trois premiers termes d'une suite numérique \suite :

\begin{align*}
  u_0 & = -2,3  &
  u_1 & = 0,8  &
  u_2 & = 3,9
\end{align*}

\begin{enumerate}
  \item Indiquer pourquoi ces trois termes peuvent être considérés comme ceux d'une suite \textit{arithmétique}.
  \item Dans cette partie on considère que la suite \suite est bien une suite artihmétique.
  \begin{enumerate}
    \item Déterminer la raison de la suite \suite et donner la relation de récurrence qui la définit (c'est-à-dire $u_{n+1}$ en fonction de $u_n$).
    \item Calculer les termes suivants : $u_3$ et $u_4$.
    \item Déterminer l'expression générale de la suite \suite (dite forme explicite : $u_n$ en fonction de $n$).
    \item Calculer $u_{47}$.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}